想問依家iphone6s放到幾錢？

如題
幫人問

50蚊幫你fd收

睇下有咩售後服務

認真答你 我陪friend放左
用左年半 仲有半年apple care淨
Rose gold 64gb 放左$1800